「拒絕假希望」請各工會公開大罷工時間表

顯而易見，而家黎明行動唔夠人，再搞都唔會有效果
咁而家剩低嘅大絕就得返工會無限期罷工

然而，正在組織嘅各行業工會都太虛無，透明度低，有無做，邊一行有都唔知

由於呢個係我地最後手段，希望各工會能夠公佈短期同長遠時間表，等我地真係知道幾時會有真。大三罷，否則無了期等待、消耗，最後只會變成雨傘嘅下場

如果根本無能力做到，請唔好俾假希望我哋，我哋需要急切另覓出路

推

工會戰由零開始，滲透係要時間，波蘭都要以年計仲要由無乜影響力嘅公會搞起，根本急唔嚟，點俾時間表

爭取勞工權益既罷工都可以，夾一個期

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

工會戰！起碼入tg湊人數先

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

你收皮啦日日口掛大三罷
睇死你一日工都未打過

日日講三罷個班到底有無付出過心力去宣傳同搞好工會？組織工會呢方面我地啱啱先起步咋…

你唔好話遊行都係假希望?

sad but true
罷工真係唔簡單同埋唔應該用時間做困綁
係應該用人數做決定

如果一個工會有20萬會員
今日講聽日罷又點會唔得
所以日期唔重要

有罷工心態就算冇工會一日都搞得起啦
比多少少時間諗吓先開post啦

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

其實白領罷工一向難過藍領

無時間表都report progress 呀大佬
記得之前搞工會開post 個搞手好有planning

錯

明呀
但至少report progress
經歷過雨革
一唔理民氣就散

問題係個個話唔做黎明搞工會罷工
而家咪了解下罷工詳情囉

你有入tg channel就知搞手不嬲keep住update progress

日期唔重要？2047之後罷工好未？
唔係要detail plan
但至少講下短期目標

要凝聚共識
話知你幾時罷
總之要有效

咪撚廢話，而家就係個個成本高無工會唔敢罷呀嘛
個個勇武敢殺人林鄭死撚左添啦
笨柒

明呀
想知短期目標

只有長罷先得

10年後罷好未？
時間點會唔重要
你話抗爭要年期我明
But how long?

呢個應該長遠目標
但短期都無
最低限度有無進度先？

比人炒係咪你幫佢搵工
唔好講到好似唔洗準備咁

好多工會連出世紙都冇

其實不如黎明行動暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 等第時工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既人無telegram

其實點解會有罷工=有用既錯覺出左黎。

點比到個實際時間你
比新年你啦 唔夠人咪又係等收皮
唔係有時間表就有人
而係有人先有時間表

程序野要時間
寧願用多d 時間但成功
好過太急失敗

Push

推！！！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

集氣大會 街站 集會 儲會仔女
籌集罷工基金 大把工會連七個人名都未齊
邊有咁快罷到
爬都未識爬就問幾時坐穿梭機

我覺得要有個大約架目標日子先得，可能d人會多d動力

罷工一定會有，但唔適宜咁早公開日子比對家有所準備

啱呀...二百萬都有總匯
想問咪入公海問 應該會有人答你

你講得出以上留言
代表你根本冇追實搞工會進度
有啲嘢唔急得嫁
半年都過到就唔好咁心急啦

咁而家行動就係等佢拎出世紙？
等都唔緊要，剩係想知等幾耐

好多公會都正式未組成
你要點俾時間表你呀大佬

呢啲可以做，聖誕行動都要開始搞
但剩係想知具體時間有個目標

岩啊= =公會好多野要討論 , 又唔知有咩保障
尋日遊行有人叫入公會, 有幾多入入???
爭取民主唔係一朝一夕

push

搵人捐筆錢俾手停口停嘅人先講啦
無資源遲下成個公會餓撚死就好笑啦

罷工》生產力下降〉GDP下降》經濟攬炒

一睇就知樓主連tg group都唔bother入就出黎吠

人都未湊夠，講咩時間表

等唔緊要，急到新年就去完全無效果我都知
但至少report progress
如果根本入會情況極不理想
不如集中火力其他地方唔好搞罷工

同意時間表好重要
但我見到工會TG group係用緊目標(幾多人入會...etc) 黎做progress

笑咗樓豬應該真係冇睇工會tg

明白要時間急唔黎
但至少想有進度睇下
開始到而家都搞左兩個月了

工會至少要搞幾年......

三罷個fb page得6000個like
罷條毛？
即刻同我入去like

事實就係大型罷工係現階段係好難,全部想學外國既大型罷工條件都唔係一時三刻做到,急唔到

唔係引戰，但想集思廣益
可以定個期，舉例三個月後某行業集唔集到一定人數
唔得再review,睇下點改善/放棄

我個重點除左知progress/時間表
更想提醒大家唔好呃自己某啲野會發生，但其實永遠唔會

一定要搞其他嘢keep住團火架啦
我只可以照直同你講暫時入會情況係好唔理想
但會員呢啲一定要時間積聚 街站遊行嗌咪集會連儂牆 口耳相傳
但係咪因為咁唔搞罷工？ 唔係

係，重點
想有個目標時間
你話一年後都好
有目標先有動力

公開但無detail
等自己友有個動力都得掛

兩邊目標都要set
例如話去到一定人數就點咁

頂置唔該
細路仔玩泥沙咩

工會籌組情況(9/12)

已正式刊憲成立（10）：
會計、金融、IT、保險、公務員、酒店、港鐵、言語治療、醫管局、白領

已收到職工局確認（1）：
檢測及認證業

已交表（12）：
舞台藝術界、設計界、視光、製造業、工程界、航空、市場營銷管理、合約制非公務員、採購及貿易、職業治療、自由工作者、零售

準備交表（2）：
影音界、製藥

籌備中（9）：
廣告界、公關、物流、教育、幼教、髮型界、傳媒及出版、貿發局、人力資源

組隊中未夠人（5）：
私家診所、快餐業、地產界、牙科界、航運

Total（38)

啱

push this

我覺得不如諗方法點樣幫到佢地更快達成人數既目標先
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效

事實係 除左捐錢有咩用

愈行得多只係證明 愈黎愈少人行

上次200萬今次100萬

再俾盡你今次都係150萬

完全係自曝其短

遊行止暴制亂

btw 功能組別投票係更大既假希望

點數都唔夠公司票多有腦既自己睇下文件喇

push this但用不推文

有7個已經成立左， 收緊會員
仲有20幾個交左表， 等批

背後有好多手足日已以繼夜做緊野
睇唔到， 唔代表無

同埋， 唔好諗住成立左工會就可以即刻罷工
要做到用星期/月去計既罷工， 唔係一時三刻就做到
係講bargaining power
無人無權力， 唔會有影響力

請耐心等待

咁就講出黎囉
等啲連登仔知
集中其他抗爭先

留名等睇永續搞工會

推！

低能，工會都未籌好叫人公開罷工時間表，你真戇鳩定白痴？

工會都要想辦法滲透落前線基層員工
啫係一d中老年人 黃但唔識上tg/連登
點樣幫佢地入到工會受到保障

懷疑樓主無追開二百萬人工會channel

拒絕你老母 似撚足支那用語

你睇tg channel 得5千幾人subscribe,但大罷工講緊全港

group就三萬人，我知都係少人，咁點解會無人入？或者你開post問既問題其中一啲係group都可以睇到，你自己都未做好入group參與同留意，係到屌啲咩？

明急唔到
但你話幾年後都至少有個期

叫多啲人join先啦

話左速食文化毒害香港人真係冇錯

不如入gorup講下推動下
⚠️群組指南⚠️

Group List

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

利申：我睇channel多，好小參加討論

係囉快啦

琴日派傳單好多人都唔知有工會運動

我成撚日都罷工
老細好睇重我唔可以冇左我

廣告界手足又變condom

唔好講到出個post就攪掂咁易
:
話無工會，但其實職工盟存在左好多年，
咪一樣淪為街坊福利會!
:
要人多仲要心態同埋有一個財政pool
唔係三言兩語就掂
:
我參加嗰個工會，就連多啲同路入加入都叫到口水都乾!
:
工會一定要攪，但唔好以為聽日就可以學外國三罷，香港係一個會掉氣油彈都唔會罷工的地方
:
因為香港好多人都欠債，樓債咭數養細路!
:'
其實想講很久，有時連登小部份手足真係空有壯志，但唔睇現實!好離地!

仲招緊人就要比時間表....

唔係想潑水，但咁樣真係practical咩？

搞太密一定有反效果
比狗學到點處理, 上司學識應對, 同事間都習慣左先最難搞
現實咁講而家仲CD緊呀, 都要等完先可以再出技架啦

順便宣傳下

‼️‼️請廣傳‼️‼️

工會陸續成立 罷工蓄勢待發

二百萬三罷準備浮上水面
連同各工會強勢登場！

Task 1 和你like
✳️目標：FB page 30k like✳️
✴️進度：6k/30k✴️
link：

Task 2 和你貼
✳️目標：各區連儂牆增加有關工會以及罷工的文宣✳️

Task 3 和你入工會
✳️目標：新工會嘅入會率達行業10%✳️
詳情請按此

之後將會有下一波行動

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

唔係錯覺，係真係有經濟影響，但好多工會岩岩先開始招人階段，亂咁吹罷工又失敗一定好多人覺得工會無撚用

辛苦喇手足，我明係好難，所有方法都要試
但我想一眾連登仔認清事實
唔好口屌黎明就大條道乜都唔做等罷工

至少要令佢地知道未必搞得成先會肯郁做其他嘢

認同
唔應該係黎明行動
而係公會發起既罷工
唔係由公會發起根本唔會聚到人
之後一堆人送死

咁你大大聲同連登仔講罷工未必搞到/有排
放棄假希望，專注目前

Pish

值得推
要有組織有系統嘅罷工
唔係亂送頭

要全港罷其實宣傳係咪應該要更多
尋日遊行得極叫嗌咪有提公會

有無諗過港共之前配合黎明行動

希望民意扭轉，為區選鋪路

可惜失敗，宜家點會咁易俾大家繼續黎明行動

業界公開表態最撚實際

公開時間表?
個個工會都係成立左無耐咋喎

完全同意
唔得唔好夾硬吹到好似有假希望咁

兩個月好耐?

黎明行動要變 搞唔起

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

建議罷工日期唔好係呢到公開， 私底下tg 公布或討論，撚狗可以既但唔好撚自己人

叫咩大罷工？根本就係阻人返工行動
罷工係出於自願，唔係夾硬迫人返唔到工就叫罷工
根本得少數人支持，全港一切運作正常

休息住等

叫人拎波蘿油都無提公會

最撚簡單，叫晒運輸界罷左工先

你剩係tg gp公佈就搞到全民大罷工，你有無諗過宣傳唔夠？你期望你4x歲嘅黃絲同事有join tg?
俾你屌兩句有幾閒，你拎完成就感就可以光復香港

宣傳唔夠一定係
遊行都無人講
同埋呢個關乎自身利益

政府聲明都係一撚樣
根本唔撚採你

你係咪真係活係平行時空？
你到底入左tg group未？俾埋link你呀

而家唔係「tg gp公佈全民大罷工」呀，
講緊而家工會仲係籌備階段呀，你估今日開完聽日罷架？
黎緊有一系列嘅街站宣傳你知唔知？

我就係明
你話要幾年後都叫有個期
重點係廣傳等啲人唔好期望罷工好快有
假希望然後乜都唔做

咁你咪繼續等然後乜都唔做好未
睇黎明啲post 你見到大把人咁諗
你條撚人覺得咁都唔需要正視？

同意
單喺tg 發佈你點叫中老年人入會

拒絕都支？

咁呢段期間有無可以撼動政權嘅抗爭手段提議？

重點
宣傳不足
嗌咪都無人講

無人理咁濟

arm

不如檢討左二百萬變八十萬先？即係原本十個八個去而家得番三個去，你後欄着火前面係咁出超必大絕冇意思。

當然最後檢討完就係和理非好懶好懶好鬼懶，呢個層次的話，自然消耗大家買股票等彈不是好結果嗎？

咁招到幾時再review睇下點跟進都得掛

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

有用

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

咁我都要知幾時儲夠先可以buff定攻架

但你無個期人地好難無了期等
你話2021都好

講真
呢到真係好多失業番散工既
所以先可以日日講三擺

你不如叫多d人入工會
有工會冇人冇用的

搞工會，起碼用番357年先成型拉

我地等多7年先

而家休息先

所以咪搞罷工，但都要set 個目標架

問題係唔會

黎明行動比警狗睇穿哂，放好哂哨做部署
留力真大罷工先做嘢比較好
當然唔反應有人堅持要做

btw呢1/2次罷工開始有聲音提出疑問
1）真係罷工？唔見有人講/收唔到信息
2）罷工日有集會運動/有工會發聲明未

所以下次真大罷工
一定要超大宣傳，同現有廣告/社福界聯手，再聯合各大工會發聲明+記者會，咁先有影響力+宣傳
最怕呢幾次罷工搞到c9有心無力/卻步

連登搞個個係7萬人subscribe
職工盟先係五千

現實啲講 罷工始終要人多先可以突破到心理關口 如果少人老細一定會搞罷工嗰個人

根本有好多都係學生, 佢地撚知返工/罷工係點咩